燒山：Trump一轉重症就會選贏

最後十幾秒

點呀

即係冇事或者死咗

我愛你有陣時不必真正講出口

靜靜地贏唔得既

佢想點撚樣嫁

即係一係無事
一係死撚左

一係生一係死

者係無事出翻 但輸左？

即係重症+輸 或者康復+贏
燒山

屌

佢自己都笑

無錯

咁侵侵唔似重症喎而家

但重症>康復>？ 咁點算

睇多幾日

據燒山所講係會選贏

生死無常 命運在燒山手上

連登仔都有份 燈撚死 入棺材果隻
Pence上唔該

支持pence

呢個病唔死後遺症好慘的

蕭生4年前燈死希婆
而家燈埋侵條命

我識人中左武漢肺炎結果無左味覺
廿幾歲仔以後食咩都無味

解讀
即係侵侵無咩野事醫返好就sure win。

如果變重症一係死一係輸

佢係咪好傷心

成世食咩都無味我都傷心啦屌

蕭生就來可以出中文試題

一係訓係到輸，一係企係到贏

咪燈啦

一轉輕症就會輸，應該叫燈定詛咒

蕭生想彭斯接任？

姐係侵侵輕症就會輸

仆你個街 燈撚到

不要再燈了

燒山買兩邊？

有冇得私人檢控老燒「意圖謀殺美國總統」

腦燒用盡全力想搞死侵侵呀

燒山成日講講下自己笑, 好不安...

即係輕症之後輸?
起碼保住左條命既

先登到佢重症
再登到佢選舉輸埋

重症 => 選贏
即係 (not 重症) or 選贏
反轉變 重症 and not 選贏

佢預見到自己講完後即將會發生既事…

燒山再老點就唔該你收山!!!!

有冇人覺得trump 出黎會發動戰爭

燒山，你好收聲了

可以造假

仲慘過死左

Man can you shut up?

屌，點解讀好

Not (Trump一轉重症就會選贏)
=
Trump一轉輕症就會選輸

岩岩出病徵咋

Trump一轉輕症就會選贏

叫佢收聲啦

屌班民主共產黨係咪聽完光明頂黎
即刻俾錢燈神叫佢用力燈咁

燒山收聲啦求吓你

考下你中文 仲難過dse

滅霸gif 同doctor strange gif
第一次見

呢頭講完左 之後又講右

點丫 燒山想燈中間

本來都唔覺得蕭山咁撚煩..依家真係覺得佢好撚柒煩

咪撚燈啦！！

係選唔到之後死埋

Burn Hill

但佢好彩執返條命仔

燒山Logic好野

咁既野都講得出，仲要有一班on9 fans跟從佢真係好笑

屌佢收聲啦

唔係話之後會恢復咩?

用紅毛泥封嘴啦

屌你之前又話知道自己登

Dr Siu dllm...

靜啦

Trump一轉重症就會選贏
即係轉完重症之後好番又會輸, 除非轉完重症之後直接入棺材

支血滴子導彈瞄準咗老蕭未

仲未玩厭唔喺幫燒山 有睇佢啲片都知佢嘅預測中同唔中五五波倒 根本冇話乜燈唔燈

Burn hill, can u shut up?

邊個話肺炎影響香港好微？

歐洲住得疏冇事呀？

燒山想點⋯⋯

出少句聲啦

Oct 2 確診
Oct 14 重症
Oct 21 危殆
Nov 2 死亡

Jesus: Sir, this way

輸了，恭喜拜登。

收撚左共產黨錢呀？

有時聽到燒山講野真係好炆
明知自己燈可唔可以出少句聲
之前咪醒目左燈返對家既咩

我求下佢收陣聲啦又唔係唔知自己上屆燈撚死咗希婆

佢不嬲中立 以事論事 先咁多人鐘意聽

燒生點解要攬炒